我敢肯定 而家仲上緊連登既一定係毒男

🙄